\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Gelbe Bl"atter} 
\index[in]{Gelbe Blätter}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/gelbeblatter} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
2. N\="achstes Fr"uhjar d\=enkt niemand zur\="uck \=an den H\=erbst und \=an das Gl\="uck,\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
2. N"achstes Fr"uhjar denkt niemand zur"uck an den Herbst und an das Gl"uck,\\

das \=ihr mit \=eurer F\=arbenpr\=acht \=ein Jahr lang zu j\=eder St\=und habt gebr\=acht.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf G\>\bf a\\
das ihr mit eurer Farbenpracht ein Jahr lang zu jeder Stund habt gebracht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. N\=eues Leben bl\="uht bald an dem \=Ort, w\=o ihr l\=ang schon h\=abt geb\=aut;\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
3. Neues Leben bl"uht bald an dem Ort, wo ihr lang schon habt gebaut;\\

zu g\=eben w\=art ihr st\="andig ber\=eit, h\=offtet, dass dies L\=eben w\="ahrt in Ewigk\=eit.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf G\>\bf a\\
zu geben wart ihr st"andig bereit, hofftet, dass dies Leben w"ahrt in Ewigkeit.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. N\=ur das Rad der Z\=eit bleibt niemals st\=ehn, M\=enschen k\=ommen, Fr\=eunde g\=ehn\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
4. Nur das Rad der Zeit bleibt niemals stehn, Menschen kommen, Freunde gehn\\

auf gr\=auer Str\=a"se \=immerz\=u; h\=abt in meinem H\=erzen l\="angst eure R\=uh.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf G\>\bf a\\
auf grauer Stra"se immerzu; habt in meinem Herzen l"angst eure Ruh.\\
\end{tabbing}

\begin{verse}

\begin{tabbing}
5. W\=enn im Herbst die g\=elben Bl"atter fl\=iehn,\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf G$^7$\\
5. Wenn im Herbst die gelben Bl"atter fliehn,\\

\=ihren W\=eg auf gr\=auer Stra"se z\=iehn,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
ihren Weg auf grauer Stra"se ziehn,\\

denk \=ich mit Tr\=auer \=immer dar\=an,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
denk ich mit Trauer immer daran,\\

dass \=ohne Herbst kein Fr\="uhjahrst\=ag kommen k\=ann.\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf G\>\bf a\\
dass ohne Herbst kein Fr"uhjahrstag kommen kann.\\
\end{tabbing}

\end{verse}
%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: fr"oschel (Michael Strau"s)\\
GB: 115
\end{angaben}

\newpage

\index[in]{Der Himmel geht "uber allen auf (K)}
\index[vw]{Kanons!Der Himmel geht "uber allen auf}

\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Der Himmel geht
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_derhimmelgeht} 
\end{figure}
\end{Large}
